\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[5, l]|X[4, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak.	& Grbeša & 13.10.2020.		\\[3pt] \hline 
			0.2 & Dodan opis projektnog zadatka. & Šošić,Vlašić & 16.10.2020 \\[3pt]\hline
			0.2.1 & Dodani funkcionalni zahtjevi & Grbeša, Matečić & 21.10.2020. \\[3pt]\hline
			0.2.2 & Dodani sekvencijski dijagrami & Ćorić & 29.10.2020.\\[3pt]\hline
			0.3 & Dodan opis baze podataka & Grbeša & 29.10.2020.\\[3pt]\hline
			0.4 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe & Škrlec & 31.10.2020.\\[3pt]\hline
			0.4.1 & Dodan opis arhitekture sustava & Matečić & 3.11.2020.\\[3pt]\hline
			0.4.2 & Dodan dijagram baze podataka & Grbeša & 7.11.2020.\\[3pt]\hline
			0.4.3 & Dodan dijagram razreda & Ćorić & 9.11.2020.\\[3pt]\hline
			0.4.4 & Nadopunjen dijagram razreda i nefunkcionalni zahtjevi& Škrlec, Grbeša & 13.11.2020.\\[3pt]\hline
			1.0  & Lektorirana dokumentacija & Matečić & 13.11.2020. \\[3pt]\hline
			1.1 & Dodan popis korištenih tehnologija i alata & Pavić,Vlašić & 10.1.2021. \\[3pt]\hline
			1.2 & Dodano ispitivanje sustava & Šošić & 12.1.2021. \\[3pt]\hline
			1.3 & Dodan zaključak i budući rad & Pavić,Vlašić & 13.1.2021 \\[3pt]\hline
			1.4 & Dodan dijagram komponenti i ažurirani dijagrami razreda & Šošić & 13.1.2021 \\[3pt]\hline
			1.5 & Dodani dijagrami aktivnosti, stanja i razmještaja & Pavić,Vlašić & 13.1.2021 \\[3pt]\hline
			1.6 & Dodane upute za puštanje u pogon & Ćorić & 14.1.2021 \\[3pt]\hline
			2.0 & Lektorirana dokumentacija & Grbeša & 14.1.2021 \\[3pt]\hline

			
			
			
		\end{longtabu}
	
	
